軒尼詩道遊行已出現，全部人馬上去軒尼詩道幫手

立場直播軒尼詩道已集人，夠人就推到出去，遊行開始
唔夠人個邊d人就好危險，唔好送左佢地，全民立即過去幫手

比狗擋路

你自己唔去？

圍左彩帶咬緊人

你又知我唔係到？一齊過黎？

拿拿聲過黎幫手

全個港島戒嚴緊，留係商場啦
係做唔到咩架啦，SHOW民意就係今日既目的
標語寫被打壓就出到新聞